放工返到屋企上網唔work 手機上網龜速 有咩可以做？

當經過一日辛勞既工作 返到屋企只係想抖下上下網
但發現上網唔work 打俾香港寬頻 佢話我入屋上網有問題 聽晚先有人黎

有咩可以做呀Dllm!!!! 好L悶